PS4 pro club

球隊:Eight Side
球隊風格講求以實際同效率為主
走位傳波快靈活 斬波中路都會有
開波時間為2300-0200
唔招收PT
踢波講合作 希望搵到風格相近既隊友
有興趣可以留TG/Psn
Thank you 😊

hi

會唔會報比賽？
St 幫球隊升左班 但本人唔想升班想換新環境

閘 之前長期踢D1

暫時未有打算報比賽 時間唔適合

主練龍門，其他位置只識少少

想打CM / CDM
LB RB都打到

ST/ CDM